其實話而家韓國仔頭唔好睇嗰啲香港人呢都係冇品味

根本而家啲韓國仔頭就係以前香港80年代嘅頭
你地話韓國仔頭五點即係踩緊以前英籍時期香港

Push

韓國其實好崇港

呢個真

睇錯熊仔頭唔好睇

韓仔頭唔好睇其實係話班韓仔樣柒
你有張國榮，郭富城，劉德華咁靚仔邊個會屌你姐

內文用依張相

2019年潮流唔踩得80年代? 韓仔仲要跟我地舊風

香港人整咪型

宜家80年代？你下次再興清朝頭時記得剪

香港人人剪佢又剪，刪青

望住成班學生哥/後生仔都係呢種髮型只會令我聯想到下圖而唔係韓......